[失業撚求救］想試做網上生意，求大大腸教

經過哩個疫情，本人已失業多月！但滿有一身熱血，好想在網上好好創業。現在入左好多髪型產品，但在網上賣廣告又完全食哂屎。唔通真係要報Brian Cha各位大大們應如何入手？救救我

目標客戶：當然是囡囡啦

認為比同行有咩更突出？
賣更平？

教得你既人自己做咗啦
我賺夠了，分享中得俾你咩

去軟件台出5000請人整webpage先